男朋友不斷講大話呃我

每次講完大話 好快就會踢爆左 佢當刻就會認錯 話比多次機會佢 但原諒左一次又一次
近排又踢爆左 但佢每次都有理由解釋點解要講大話 所以又衰心軟原諒左佢 但我個心好忐忑 覺得佢又係呃緊我
有無巴絲可以話我知點做好

昆你咁多次仲要忍?btw呃你咩先

分分鐘你係第三者呀

繼續忍 終有一日佢會知你苦心的

繼續比機會佢

呃我話唔再搵女仔chat 之後又發現左
話返屋企點知原來係落左吧 踢爆左之後話唔想我亂諗

除左講大話 其他方面平時都對我好好 應該無第三者

唔捨得講分手 但又好忐忑

但我個心又好不安

所以咪繼續忍囉

你依家唔捨得 第時盞後悔

講左分手先 可能佢會切底改過呢
有啲人你唔狠佢唔肯嫁
如果佢係話分手既話 咁姐係愛錯人啦

佢可能屌緊其他女

我以為自己上緊5p 咁多on9臭西

如果你未蝕底比佢 勸你止蝕離場

以為自己開post +1

揾女仔傾計同落吧有咩問題
有無女人諗過係因為女人次次知道左就屌鳩個男朋友

我講左啦

選擇忍但自己個心會好唔開心

分左手會好過d？

一樣 原諒左但個心根本就唔信

上面講左

成日講大話已經唔要得啦 你PO上黎問就其實你自己都知有問題